點解近排本地樂隊show/concert都關joox事

早排觸執毛live 黎緊秋紅逆流
Moov,kkbox個啲去咗邊？有冇巴絲係入面做講下咩環境

之前本地薑同Maniac都係 但明明joox係大陸底

搞到我好冇骨氣咁由kkbox轉左joox

好恐怖 moov幾時返擊呀

JOOX 雖然係紅底，但係 JOOX HK 內部揸旗既係本身支持黃絲陣營兼且以前有玩開 band

我屌佢家陣全部歌都係joox出先 我喺外國又聽唔撚到

真架？ 巴打點解知咁多 係入面做？

一直都好想加入joox做 但係冇見過招聘 有冇巴絲可以介紹下

Joox真係好support local band

有料

係 今年推到好多indie搞concert

會唔會係joox要啲band一定要比佢搶先聽先比佢開show

係都好啊 其他app都唔肯播佢地d歌

Wechat底唔敢用

x2, 只用 web 版

用左MOOV好耐, 懶得轉過去又要重新DOWN過哂D歌

sponsor?

肯定係咁